電腦白癡想打機，但唔知要換邊D硬件

???????
完全唔識電腦野

你都講埋你想打咩game先答到你嫁

要換過部腦

加ram,換ssd，加GPU

換埋個腦

你想打乜嘢先
如果係新game又要靚嘅話
就要成部換過

阿備哥，你唔講你MAX要打咩機，行咩畫面質素，微臣點答你呀
你部機打到踩地雷 打到超任模擬器 但打唔到Battlefield 1開盡effects 就係咁

玩下steam啲 game
可以開中-高畫質
我依家開最低畫質都lag到喊

你知唔知steam有幾多隻game

steam 萬幾隻game

steam有文字game,又有3A game俾個名黎啦

換左鍵盤就得

你係咁椅都講下幾多budget

你部機加張display card 同ram 都夠打好多 game 中效

payday 2, l4d2, rainbow sixth
最近出左個holdfast nations at war都玩唔到

具體要點做
完全唔識搞電腦野
部機親戚送

電腦白痴唔代表你可以唔做功課

了解下主流Display有咩型號，自己上Youtube睇吓你玩開啲Game用呢張Display夠唔夠順

成日當人係你肚裡面條蟲

大佬，如果真係功課都唔想做，打多兩句字洗死？打開邊隻GAME你都講唔出，最基本架啦喎

如果你真係唔識到咁，你覺得自己有能力打開個機箱upgrade部機 ？

換機啦

我老母識人砌機

伸手黨伸手都咁樣都咁多人理，果然連登有愛。

樓豬，既然你乜撚野都唔知，乜柒野都唔識，功課又唔撚做，自己都唔知自己想點既，你都係返去比電腦仔劏鳩你算啦。

lm睇做水魚

巴打依家ram 價咁高我又咁啱放緊ddr3 ram 有興趣tg 我

你得4gb 唔夠用既啦

主公，拿認真答你

你上悠二facebook 用facebook messenger直接答佢啦
叫佢同你由頭砌一部新既機

是但1050ti

見你畀人炳到豬頭咁, 你有幾多BUDGET?畀D建議你
最起碼最慳錢方案, 換16GB RAM, GTX 1060, 整多隻240GB SSD, 你貼埋隻牛上黎睇下夠唔夠使

budget 2000左右
太高會比雙親鬧

咁你收皮先啦

屌
咁最少要幾多?
一係買過部

CPU夠力，係差ram同display

自己返工賺錢砌夠1萬啦...

當你時薪$40, $10,000 / $40 = 250 小時

俾心機

1060 ($2400) + 16gb ram ($1000) + 256gb ssd ($1000)

已經預左你隻牛夠力推張卡，ssd可以唔加，少極都$3400

你要換牛/機箱無位就收得皮

GG
機箱好細
BTW 多謝巴打指點

1050 ti 加多條8gb 1600 ram
應該都夠大部分game開中效既

請偷偷地搵part time賺錢,唔好俾屋企人屈到你俾家用

$2000唔使諗
我砌個部都近$18000 用來打所有top games盡量max graphics
一張1080Ti都要預近$6000啦 都未計其他

主公你咁少軍餉 一定無得搞
建議你睇睇悠二個D 打機lists先
自己諗下可以afford到咩程度既電腦
唔好過份追求

換個腦先啦樓豬

2000
留返嚟去網吧打好過

平啲7蚊個鐘 都玩到差唔多三百個鐘架啦
依個世界冇免費午餐架
2000蚊想打到高階game 咁人地唔洗賺錢咩
真係當人開善堂咩

2000 蚊買ps4 啱啱好

可能樓主諗住自己steam玩嘅game就係steam上面嘅game

電腦都靠你老母你真係好嘢
係咪你老母搵啲IT狗同事幫佢個弱智仔砌機

買過部仲貴呀小deedee
搵fd子打Lol算啦

2000蚊
換隻ssd 加支ram算鳩數啦
唔好諗display card啦

換撚左個腦佢啦

換mon keyboard mouse

樓主個個係咪廠機黎
如果係 成部換 因為通常預你冇upgrade空間
如果唔係 就睇火牛watt數夠唔夠upgrade
唔夠嘅話 成部換

去can you run it打你個game名 睇下隻game嘅recommended spec
跟住就去格價網/jumbo 照單執藥

試過換Mon, 真係順左

2000蚊會唔會離鋪左少少
起碼都5000啦

gtx 1060 3g 千6左右
淨低d錢應該都夠買多條4g ram

利申 display得3g同8g ram唔知夠唔夠你打果d game

如果機箱擺唔落display既話都係收皮算啦

漏左 如果psu 唔夠w數去推都係可以收皮

先唔講你個箱放唔放到一張顯示卡,同你個火牛推唔推到
你個情況2000蚊要行到你講果D GAME加依3樣

推人買3GB 1060

買6GB skyrim先夠開max畫汁

1050ti 1000$
收條二手8gb 300$
ssd 256gb 600$~
玩住先囉

連垃圾dell sfx 250w都推到i5 2400 加1050ti

SkyDigital nKeyboard Mechanic LED
Acer ET221QBMI
~$2100

做part time儲夠一萬蚊
可以買到合理嘅打機電腦

咁之前去睇6GB版都2千幾嘛 已經OVER 仲未計要多條RAM

OuterVision PSU Calculator part list

Motherboard: Desktop
CPU: 1 x Intel Core i5-2400 3100 MHz Sandy Bridge
CPU Speed: 3100MHz
CPU Vcore: 1.3V
Memory: 2 x 4GB DDR3 Module
Video Card Set 1: 1 x NVIDIA GeForce GTX 1050 Ti
Core Clock: 1290MHz
Memory Clock: 1752MHz
Storage: 1 x SATA 7.2K RPM
Storage: 1 x SSD
Keyboard: 1 x Standard Keyboard
Mouse: 1 x Standard Mouse
Fan: 2 x 120mm
Computer Utilization: 8 hours per day
Gaming/Video Editing/3D Rendering Time: No Gaming / 3D Apps

Load Wattage: 263W
Recommended Wattage: 313W
Amperage: +3.3V: 9.5A, +5V: 9.0A, +12V: 19.7A
Recommended UPS Rating: 600VA
Generated by OuterVision PSU Calculator 2017-09-30 09:48:54
咁都未放煙花你都幾好彩

自

樓主又冇講要開咩效 LOAD到GAME都算係咁啦 2000蚊貨仔

btw 樓主依加部機條RAM 798MHz 兩條唔同MHz我唔知會唔會有事

樓主得4GB RAM, 你俾張1060佢其實都冇咩用

上ddr4 ram=換板=換u
補張display同ssd
psu唔夠w換個大d
細case放唔落display =換得
順便整多幾個風扇散熱
新機一條龍
包埋手感視覺享受就換埋mon入把filco
音響效果上埋喇叭視程度加埋sound card

16xx整張1060 3g咪有多餘錢補埋ram上8g 雖然我唔知8g夠唔夠

8GB RAM一般情況係啱啱好夠用
但2000蚊我覺得1050TI+SSD會好D 返正2張都開唔到D咩畫質
加隻SSD會實用D

換DDR4 = 得返hdd可以做storage disk

DDR 1600 16GB 都一千左右，夠打好多game中高spec

不過佢似係用dell廠機，箱有位放1060短卡都好，隻牛唔夠力推要換，但dell底版power socket唔係正常size,要加converter

仲有dell機箱好撚難裝拆PSU

結論: 呢部機加隻SSD 加ram做文書機算啦

成部換啦，諗乜丫，去alienware度揀部啦

都唔係嘅攞黎做NAS, HTPC都仲有心有力

真心唔明點解呢d po都會有人幫

如果我身邊有fd咁問野一早屌柒左佢

阿豆

樓主白痴之餘仲要懶 唔去做功課就問埋d濕鳩問題

佢態度算係咁 出面有個要人幫 又打蝗語 仲叫人安靜

唔好意思，騎劫一下

想砌部玩到overwatch，rb6，bf1既機，中-中高畫質
做左research 諗住跟悠二個$6500打機list

但唔知部舊電腦有咩岩使，可以慳翻小小錢

火牛係iPower g-450 450w
求指點

只有硬碟同win10用得返

火牛用cooler Master Elite Power 400W

想升級玩 GTA 5 & PUBG (低效 流暢 )
諗住買張1060 6GB 卡
火牛上到550W
RAM 買返條DDDR3-1600 8GB

跪求指教

樓豬

唔洗ssd啦
樓上班友得2000筆直仲叫佢買ssd靠害咩
將買ssd果7舊買機箱 牛 同 風扇就差唔多

2000買一張顯示卡都唔夠
機都唔做upgrade

條ram換啦

2000蚊加張1060 3g同4gb ram已經兩個世界

買條2手4gb 1333mhz
同埋1060 3g
火牛夠用

1060 3g 唔好啦

我都係諗住 1060 6G 換埋火牛 上到450~500W(本身隻火牛都用左四年)
4gb 1333mhz 自己都有2條
BTW 唔該巴打

仲要加多隻SSD先會順

本身有隻SSD啦

我個budget可以6000
你地有咩提議？

打機關ssd春事

1060 6g打fifa同2k開唔開到中上畫面

both 1080p ultra okay

kingston 512 ssd (裝番個windowa 入去)
8g ram kit
1060 6g

埋單 四千 到，你cpu打機夠做唔使換
triple A title 1080p high 到 ultra 無難度
e.g. witcher 3, metal gear solid V, gta 5, mass effect Andromeda

收張970bf1夠高效 rb6更加唔洗講 fps60+夠晒 4代i5已經夠勉強夠順行bf1

加多條8g 同970 換大少少火牛 都唔洗2000$

你個腦係咪裝屎

1050ti 抵玩
但現今所有game都行唔到60fps

如果要用lightroom執埋相洗唔洗16gb ram